[金枝玉葉人和家興] 一月十三日跑馬地九場討論區III

反LOGIC之夜

13/1 馬PO精選:
R1 馬主星輝 (福逸)
R1 福善 (宮)
R1 軍威振 (南珠)
R1 動力飛鷹 (潘頓正賤種)
R2 陽明高高 (大衞希斯)
R2 隨喜 (寶高)
R2 峰爭 (JohnSize)
R3 龍船 (金世正)
R3 堅離地 (岩田)
R3 明德之星 (火箭拳王)
R3 喜又盈 (單挑)
R3 東方雷 (蜻蜓點水)
R3 喜氣綿綿 (梁家俊[無傳承])
R3 良朋共盛 (晏8)
R4 快利寶 (なつめみお)
R4 西利哥 (華可可)
R4 勇敢皇者 (天堂之門)
R4 寶得住 (奧書)
R4 勁加加 (方嘉藤惠)
R4 勁力威龍 (Priestgod)
R5 駿爵士 (甲乙丙丁)
R5 富祿 (saho)
R5 氣宇軒航 (七色)
R5 神州風範 (智高無上)
R5 超額認購 (屠)
R5 豹子膽 (拿樸迪)
R6 電訊火箭 (金仕芬)
R6 金元寶馬 (烽煙)
R6 馬功臣 (俊歡騰)
R6 海精英 (蘭仔)
R6 天天智庫 (切柒)
R7 人和家興 (Win神)
R7 艮志騰雲 (覓腸)
R7 三生好運 (大外一氣)
R7 騰龍超影 (憲)
R8 帥男 (尊兄)
R8 幸福老撾 (冼毅力saint)
R8 超趣 (F_TOTTI)
R8 心頭好 (波利)
R8 追風驥足 (真心呼喚)
R8 金期莊家 (小川ともみ)
R9 風雨駒 (SakaXhaka)

Lm

馬PO第二期精選龍虎榜:
尊兄 318
天堂之門 259
蘭仔 100.5
F_TOTTI 88
Greenwood綠木 77.5
しっぽ 69
女朋友係貓 67
單挑冠軍 56.5
Goldonsixty 56
七色交響曲 47.5
奧書 36
岩田剛典 30
小川ともみ 22.5
福逸 21.5
大外一氣 8.8
當家精選 5.5
真心呼喚 5
宮澤有紀寧 4.5
冼毅力saint 2
火箭拳王 2
拿樸迪 1.8
切柒裂桃 -0.5
扑濕瑪莉 -1
華可可 -8.5
智高無上 -12.5
波利 -35
跟方駿暉贏大錢 -39
冬天沒有雪花 -39
屠殺馬會 -40
bot -40
大衛希斯 -40
Saho -40
上了別人的妞 -40
方嘉藤惠 -40
時時精綵 -40
買韋達會發達 -40
金世正 -40.5
南珠隻狗 -43.5
なつめみお -48
Win神Ho -55.5
心靈投注 -80
SakaXhaka -80
Priestgod -80
畫個大圓圈 -80
zacpurton -80
吳宗憲騎加州雷電 -80
甲乙丙丁 -80
梁家俊(無傳承) -80
寶高 -80
人一世勿一世 -80
覓腸 -80
金仕芬 -81
我愛摸lin佬 -82.5
烽煙 -120
新力必 -120

氣宇軒航包尾過終點冇人講？

買我鄰居 金枝玉葉

GUN !

尾2呀

成日搵陳sir騎周俊樂無耐之前騎過既馬
係咪想逼死佢

潘頓喎？

咁點？我又錯？

揹佢番黎

似係肥鬼白事成手唔去

呢場肥鬼

奧蛇Q拖2.3 ok?

1234開一次比我

馬功臣

威力爆發

劍在九天

潘頓真係死埋呢場啦

馬上喝采

似

最後召集

一陣有咩100%

包裝得勝

又係莫雷拉

0分頓

今場12分

跟咗

死埋呢場啊屌你老母頓

🚀

2 > 3,12

agger

烽煙呢場破處未

劍在九天 個名真係型棍

潘狗！死埋呢場啦！唔撚緊要啦你都係廢閪嚟架啦

我鄰居明超

致富靠你喇

金元！

金元廢馬連1200都唔撚到 笑撚死

R6 金元寶馬 (烽煙)

中火箭

多謝你

三檔贏成個馬位 樓下看更：

12第四

巴度again

跟住呢個位1200米都可以力弱 廢馬一隻

做得好呀鄰居

你大熱Q中到應

巴度又有

屌你老母3 4

馬會6:0

孖寶 5 場 2 神州風範 + 3 富祿 +
5 濃有 + 9 你知我勝
6 場 5 金枝玉葉

師傅

火箭真係好穩陣

又移位呀 ?

真, 咁好位冇貨
J2班仆街仲水人話田草4班僅輸, 過嚟殺哂

下一口係咪贏多多

賀銘年，笑死

屌你老母大醇威阻撚住哂
D腳衝緊上黎架啦

得啦 之後場場跟丁狗搵食

隻3去撚左邊

巴度未斷過

搵周俊樂跑好過

有無雷神

有

叫六寶

丁潘真係有保證

必SIR 冇玩
即係烽煙 -160 包尾先啦

陳蛇都好過佢

跑第幾

騰龍超影仲有冇p

又回到最初的起點

2

輕鬆啦，停番5 6期，蘭仔咪落番黎

潘狗終於買佢贏到

我依家60,你-160，慢慢等

23456名

贏多多all in p

唔好咁肉酸啦

大傻閪 電訊火箭搏極唔出頭
金枝玉葉新勝馬

中晒3隻
度左幾日

過到 10 3 1000

lm

ok

1000 lm

ME

cls

me

R8 福逸 (烽煙)

我

lm 集氣

必今晚點

奧狗點睇資本家

留名

我陳幾好呀 篤爆

我薛幾耐未試過15蚊
定從來冇試過

自己有條過關係單棍你果兩隻腳

呀佳

呀佳輸撚到早退

遲左

呀佳一路好走

呀佳輸到身體不適

牙佳咩事

😂

唔要

LM

蔡俊燈提早上IFC

重槌咗大醇威?

下？

slow

牙佳搵天台

包頭

Ok

金元寶馬輸左 呢隻補中

搭E車去福逸樓

大熱都難搵仲15蚊

Who

收到風阿佳重注金元寶馬

咩事，走咗場？

牙佳笑到我

牙佳呀牙佳

玩咁大 買幾多

輸到唔舒服走場

佢貼士貼金枝玉葉

牙佳上左天台

6-8 二重點輸

得番10蚊

多謝大家 鄰居贏完我可以番馬房玩了

阿佳跑馬地去緊ifc?

屌, 你抽中派一舊黎OK?

請相信我是一班馬！

小心有馬夜襲

我無留名

中到走場？

一隻過晒佢

呀佳早退去睇樓

贏多多

贏好撚多呀你?

方蛇大字標題金元寶馬

馬針到仆街

閪手1.6

其他贏到仆街 LM

巴度騎師王 3.25 入一手

想買勝感

希望我拉做下善事走上去燒鳩家興

疾風勁草上鋪咁樣輸條氣點順

薛恩會唔會癲到輸1.6

六仔勁中？

佢係俾馬騎 唔係佢騎馬

烽煙中能晒啦

想買郭能添

Sabrina 話事

Me

無咗燈佳會唔會中四重

1000 lm 大戶祝贏

牙佳一走佢上位

Peter：仲要女騎師都贏

Stereotype

牙佳約左a準睇夜樓

如果閪手贏唔咪搞撚笑

今次過關會唔會俾人打劫

Peter騎都未必贏啦

聞到冷味

杜苑欣騎得狼過你啦PETER

心中有馬

狀況 注項已被接納
編號
4709
投注類別 四連環
細節
跑馬地 星期三 四連環 第7場
6 人和家興 + 8 騰龍超影 拖
1 艮志騰雲 + 3 疾風勁草 +
5 鼓浪順風 + 7 心中有馬 +
11 三生好運 $10
金額 $100.00

Peter係咪希斯徒弟嚟

大雷暴
莫雷拉

銅鑼灣陳浩南張飛我係FB見到
呢條友有前科

6-8叫多次

人和家興慢閘呀

人和家興連P 都冇

閪手

廢物

賭馬

中

垃圾

大戶慘呀

shit恩

屌你條垃圾

P都無

shit 恩呢D賭率
買果個都 on9

屌你老木人和家興

Shit yan

釘牌啦屌你老母

又騰龍超影殺p 同你有仇？

薛恩揀錯馬 問你怕未

下場又可以調番轉騎啦傻閪薛恩

唉 屌你老母

閪到

大細潘 搞掂

屌，我1膽有騰龍冇三生

騰龍超影係咪公然派錢

細潘

笑死咩 唔騎隻騰雲騎隻家興
結果輸左

連巴

多謝閪手last撻埋個p

谷草真係咩都跑得出
都無做錯野 話無就無

Shit Yan無改錯名真係shit

會唔會江湖追殺令

仆街巴度收哂手唔去

但你話西手跑錯又唔覺係隻手真係推唔去隻馬咁

失埋p

真係敢輸

ON 撚9 轉彎西咁出連P 都冇埋

六寶話斷就斷

屄斯啲馬咁能快現形

屌你老母隻6可唔以連第4都冇

賭神出晒嚟

其實拖左佢 點知大超級馬冇左

騰龍超影9歲進步 近9場8場入頭三

痴鳩筋

閪手禁錯三生，點知中咗

有
功夫唔完整

回春

舒服

世界膽 話冇就冇

今日隻隻出灣已經狂隊搏走甩
牙欺知錯未

垃圾騎師真係可以明贏變輸

人和家興預佢輸，隻疾風勁草先激死

4檔輕磅成季未甩過
都唔買?

1-11買得pq 冇買q

拎得出黎跑16蚊我當無野

欺斯十足十鬼佬版光頭蘇咁

唔輸一場，點換走薛恩

有四舊水收

買左啦 膽冇左

三生好運過谷草又入q

好過等正苦再派$

欺斯正仆街

Same road

孖T有3皮幾咁爽

呢隻真係樓下看更都識買

希斯真係唔識練馬喎 隻隻馬靠質羸完就0進步

我潘豬王

其實會唔會唔係放頭馬

依場九成人中哂腳冇膽

有拖 上場隻馬劏鳩我Q 當咗佢有進步 練馬師隻隻去 騎師狂爆冷

閪手唔識騎比番苑欣bb騎啦

無谷績又繼續三班 谷草地獄實至名歸

佢成手馬一日未有穩定嘅績，都未返到以前香港連珠炮發個個希斯

沙田上次有份
但過谷草今次無要
剩係中條位置q

2200 半大算
16元WIN 連P 都冇

信人和家興值 2班 但閪手騎得返4班實力

球健士一開頭200頂一頂幫左好多

國米個陣唔同左樣嘅

禁住轉彎入直路永遠都冇

入完彎都砌唔起隻馬，一路順走番終點

咁其實開硬心頭好

盃賽緊係

收幾多

淨係頭先金元寶馬縮1200都已經唔知佢咩玩法

重注1號 唔中jump

因為個個當冇野所以16蚊

500

有冇興趣跟返10蚊

買左4+6>1,2,5,10,11 再試運

帥男

有人中左招水左個頭買落去

賭左3寶有叫佢
你唔好搞事好無

Shinn墮馬仆街死未

阿康贏好多艮志騰雲

Same 打到得番15.6倍

由得佢啦

有咩好

咁易有攤路唔叫賭馬啦

好分

呂健威今晚3隻配郭能唔會全部無掛

3隻都12檔又唔利外疊都好難有

贏多多屌你老母
細注騰雲咋屌

今場應該無

賭到唔識賭
3場都斷一膽

記住那關於贏多多的教訓

單膽

有 想膽

你d膽都唔中

熱熱地要1-10

之前有場又係幾隻熱門差唔多倍率 全部無哂

恆進寶駒博個位置

好多社工都係仆街黎 講野又串過護士馬撚

精準快車點解咁重飛

咁即係買邊隻

奧蛇有沒有水

呢個我無得唔留言。。。。記得我嗎？

回錯POST

豹子膽

社工好高人工

田雞

覺得今場爆

我都想問

我田

Real

心頭好 點輸

記得

暗牌馬精準快車, 比人拎枕頭焗撚住黎賭

又好做 日日同人9up

記憶猶新嘅贏多多 我上場又膽左

田狗最中意尾兩場底出

屌你老母得個谷閘又狂吹--

莫雷拉

進力之城

呢D馬唔買跑出你又揼心口

點解雷拉會落飛

請人食糖

最後要4-10

我就飛左
跑出唔使搵我

飛埋雷神。

赤火x龍白金一檔

超趣

莫雷拉潘頓擺前

屌你周仔搞乜撚呀

1 88

上次賽後報告?????

你拉我拉莫雷拉

屌你老母周俊樂

潘頓又收停一隻

屌那星

心頭好

進力之城有咁撚勁咩

谷草沒得賭 無啦啦個cp得返 俾人頂都得 潘頓唔理上次賽後講左咩 你地賭埋佢

幸福腦魔威爾頓托世

幸福老撾屌你老母

佢想點撚樣

上次落飛搏輸 雷神親手補中

屌你老母潘狗

潘狗痴撚線
係得佢咁樣收停

潘狗做咩都唔會上身

最尾冇要到1

轉完灣 潘狗好似幫閪拉加油咁一下標咗上前

屌
隻1唔係咁撚樣出閘贏埋都似

心頭好上次輸完用同一個跑法再輸多次

屌你嗰啲赤火鳩龍帥男嗰唔撚識跑就咪撚攞出嚟跑啦
阻撚住後面啲馬

「心頭好」(D360) 賽後，騎師表示，坐騎自大外檔出閘，他須略為催策坐騎以向內移入，從而於早段取得領先。過了千二米處後，他收慢坐騎，讓一駒過頭。他說，坐騎於對面直路上走勢相對暢順，但於趨近六百米處時脫口，導致他須開始催策坐騎。他說，坐騎其後於末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。他續說，事後看來，坐騎或較適合於早段以較為留後的方式策騎，這樣應該可讓坐騎於末段以較佳的走勢衝刺。(273)

下？

11檔都屈

田雞真係痴撚線 騎撚到咁

12檔郭能都有

3寶周仔好分好多

師徒1q返

潘狗隻馬做乜散晒？都唔係放得快 唔啱放頭？

帥男上面條友係咁打樁
睇見都覺得辛苦

跑馬好癲 明明佢自己好似都講留後好d

潘狗
上場明明話放頭唔撚得.今場仲黎

幸福唔係大慢閘衝羊左啦

喂, 賭撚埋陽光霸駒先

呢d唔釘牌你地仲賭？

好撚7煩
岩岩贏完沈集成呢場點唔要
搵左佢做膽拖威進駒-.-

周俊樂 早d踩油贏

有p

老仆街三條Q

陽光戰駒都話追下寶尾

真正馬會契仔呀

64蚊

潘9咁樣唔罰錢同停賽真係搵你老母賭

果隻係威爾頓來??

今晚就係要反LOGIC

告狗3個第2

隻1開頭好慢腳

孖寶 7 場 1 艮志騰雲 + 10 贏多多
8 場 1 幸福老撾 + 4 精準快車 +
7 追風驥足

貪心啦

不用分那麼細 都係嗰件衫

潘冇既

潘狗上場賽後話留後好啲 今場又走去放

跑幾場潘頓已經望左3對腳

巴度好波！

隻野二班夠跑
谷草短直路都爆得咁勁

死撚左佢啦不如

隻馬有事都罰得

幸福賓周唔慢閘就fit

點估到條仆街咁癲

隻馬慣性慢閘咁

谷草專家蔚B都

所以我先咁講

講撚左
威哥同佢3隻

同班倒屎解釋完 又用番輸既跑法

唔識賭了

不過威進駒又有
賭條撚

尾場 1 2

睇返開閘田雞前面一隻赤火一隻恒駿就知賴嘢

講緊上次賽後自己講留後跑 你仲慒盛盛

然後乜事都冇下場繼續放頭

（Cr.星島）

潘頓賽前咁講：

沈廐「心頭好」前仗初跑谷草中距離即取得亞軍，上場再跑同程卻三甲不入，不過潘頓認為該駒今仗再跑，有望收復前失，他說：「剛戰『心頭好』意外多多，首先因應排在十二檔，起步後需要催策，讓其及早移入內欄位置慳位競跑，可是此舉卻非最佳跑法，及後牠更脫口，需要及早再催策，結果入直路後便無以為繼。今次此駒再跑同程，在可以的情況之下，我將嘗試採用留後跑法，可是牠排在八檔，最終戰略如何，需要與練馬師沈集成研究後才決定，希望屆時馬兒發揮本身實力，爭取今季第二場頭馬。」

我咸：預計冇步速，決定跟前搵Cover

上場個個亂跑俾個好位佢
11檔又篤多獲
谷草地獄

想同牙啦攬炒

跟策騎指示

贏好多？
咁得閒刨賽後報告

講大話撚尻馬迷無後果？

你老母閪上次輸完話跟前輸 會轉追
你老味轉個頭又放 今次仲要冇飛落 眾所鳩知咸成去馬殺聲震天
今次閘前靜撚到仆街又放頭味即係撚賭仔

奧 尾場救命

但又唔公佈策騎指示 賭仔

原來周蛇係韋達嘅陷阱卡嚟

場撚場1650以上都有得追架啦 又唔係冇得追焗放
嬲撚到

尾場WP算

點會咁癲架
大家都機會馬
你心頭好留返住跑無話實輸窩

資本家永遠係最後贏家

龍鑽輝煌NIGGA放頭冇
賽後話同老仆街建議留後
跟住蔡頭兩次放頭1W1Q
問黎托咩

秒到你呆撚左 要屈我買心頭好都贏到錢

賴仔快放上名都比人屌到仆街
點解違反馬性唔洗屌

咁呢個人問題姐
跑法無問題

其實呢場雷神實放 有咩理由咁樣頂
做攬炒巴仲要最後人地照贏

9拖2,6,7 QPQ

我重注

咸成賽後會幫我潘解話啦
賽前預計冇乜放頭馬 想佢跟前D

賽後報告 心頭好求其話氣量未夠
下場泥1200 好似百寶袋咁贏

雷狗仆街黎 專登唔過心頭好頭埋欄放

共創繽紛贏得未

下場俾個官你做啦

睇來要回歸壽臣既懷抱

得

明撚鳩你班賭仔

賭蛇失控指數10.0

資本家得唔得呀
咁撚熱

啱聽

上場

告狗3場第2使唔使追數？

人和家興膽

呢獲真係要叫陳蛇幫我追數

原來係你....

人地賭Q洗同你講？

田狗會唔會又第4

球仔贏一次得唔得

心頭好上場果場

咁就訓街都唔撚掂

你似語無倫次

文家良訓醒未

搭緊車去ifc

咪整左隻好運寶馬
收工啦

點重法

咁你可以買四連環

咁尾場仲賭唔賭q啊告狗 講聲好窩

銀行飛馬打疊？

啲馬評家吹風巴度一係全日有一係全日冇

結果今日去完上半場之後收工

都訓撚緊街啦 有乜所謂

贏多啲

丁冠豪個仆街咸家產

球仔今次唔好西求下你

莫雷拉方嘉柏初出即勝馬全部包辦 好撚驚

刨賽後報告，得兩個原因
1. 贏大錢
2. 職賭
唔怕似2

1000元

搭雞棚？

賀銘年6檔會係3疊位出現

有人唔睇

包皮妹初出勁 有少少傳媒威力

我驚隻開心人生太fresh走去放頭 陳蛇就比人撚到喊

3寶6寶叫邊隻

練馬師全日冇 sir

4升3有阻力
飛！

咁入？

咁買咩 心頭好輸死人

方

方撚狗陣贏last場唔係未試過

輸到閪咁 賭番kc 輸左都冇怨言

手到回來 cancer容?

有Q有P，輸騎師唔計

原來有

隻隻都驚不如收隊啦

銀河飛馬

我以為佢全日冇

拎埋綿被上天台

我尾場都賭大左，仆街了

點解9咁熱

陽光霸駒會比溫暖你

贏澳洲一班賽 即係香港幾班？

屬中無大將

今日已經有2隻帶羊毛面箍出擊

贏撚硬

哦，轉配備大晒

今日羅富全轉配備隻隻冇

黃俊今季win左未

俾論據

健康美麗冇谷績點跟

久違的壽臣大船準備開出歡迎加入

上船先

咸豐年前你出左世未

壽頭

點樣冇谷績啊
兩年前韋達咪贏過谷1200囉

方蛇話人地金元寶馬配合人和家興而來

來減分

無, 純粹直覺

咪一齊死

馬房動靜

縮程

睇死都係閪拉食尾糊

thank you

買咗1 9 11

巴度定kc leung好

陳蛇一場第2 一場第3 尾場嬴埋

韋達仲係騎師果陣

唔好啦

陳家閪

初出 雷神.. 1檔 尾場

群駒密攏

外地草地績
香港冇試過草閘
同父馬谷草得

落撚緊飛啦

幾時俾返騎師邀請賽前既郭能我

怕撚左你

有無人同我一齊飛維港

六爺又尾場保住連勝纜咁老土？

代福逸講
唔好搵我

放心飛左去

相信奧神。

隻隻得 點賭

今日好似未做過愛？

落左注
不過想縮沙
有無得回水

陳蛇殺撚哂你地啦

特醒咁冷嘅？

又爆

希斯還盅

希斯飛到馬到

壽臣全程五疊

?

你老母開隻開心人生殺哂

屌你壽臣全程四叠冇諗過攝

欺c..

壽臣…

史卓豐
巴度都醒撚過你

乜撚野馬嚟

大針日

錶河飛馬四疊 壽臣四疊

呀信應該大賭左共創繽紛P

[綫路光輝綫路豪傑] 一月十七日田草十場賽日討論區I

點撚樣賭

邊隻第2？

群駒密攏...

佢諗住跟二疊34位點知內疊隻隻快

巴度智障？

死容癌又想爆入黎

原來係開心人生配合

大件事你又點啊

雷狗勁 轉完彎一野拉番隻馬入內欄

屌你老木開心人生

10 2。

梁家俊有病不妨睇醫生

係咪10 2啊

係閘入邊都唔規矩

屌老母我買左都笑撚到傻

共創繽紛下下跑第二蝕分蝕死

冇買呢d都一樣唔得啦
谷草地獄你估講玩

尾埸波健士冇人講一輪又出返嚟

平頭

咁撚樣都平頭？

波仔真係尾場特醒

好彩手到回來剩係做腳無買wp,輸左無咁難過

屌呀？

屌你老母全晚買4隻梁家俊有3隻同我戇撚柒鳩輸包尾

佢仲係咁望入去 手到回來銀河飛馬呢啲都快閘 頂撚住 笑死

屌佢前一場外檔識留最後，今晚咁利後上佢死隊

成隻跳起哂都照開閘
出閘慢左好多要縮係後

維港奔流個配備擺明唔岩
轉第一個彎跑到外閃

周狗弱智？
睇住佢起步有剷隻馬
剷到隻馬3疊

10-2今晚唔賭波了

史卓豐幾撚時死

現場勁大聲what

平頭馬點計？

得個安慰獎仲要平頭，仆街

戇鳩平條能咩平,一睇都知出面過咗

咁都平頭？

平頭係咪得一半？

屌你隻9廢到
仲要隻5平頭

點解咁多練馬師用球仔去馬

到而家仲係千古之謎

尾場真係有波佬...但田雞冇

仲執緊張相 唔好吹

輸都輸得開心 起碼有得笑 真係好撚柒

599g呀要返屋企 趕收工

快d,買左睇佢末段好頭痛

平頭分撚薄晒，好在執返個w

好分 聽話 放頭雙圈

波健士都有點賭

輸撚死人

位置Q有撚分別咩 收皮啦

唔吸飛先係重點啦

今日輸錢

二重彩 複式馬膽
9 場 2 共創繽紛 拖 6 健康美麗 +
9 維港奔流 + 10 開心人生

拉西唔撚死開

收少半畀馬會班人驗眼

有少少空位佢輕輕比隻馬係去
點知佢個死人位比人夾
人地巴度都識拉到最外黎砌入Q

我屌你老母巴度

仲有球

做馬定去馬都交足比你

@艾力臣迷采
如果柒俊閘前唔打個濕鳩圈會唔會好啲

點睇都唔係平頭

相都冇得睇

4重彩15萬點唔輸

你痛啲

二重彩 複式
9 場 3 手到回來 + 5 資本家 +
10 開心人生 $10

係人都睇到2影贏 不過你吹咩
戒賭囉

唔打圈我應該唔會買

衝咁勁做咩
買左 手到回來p 6百蚊

忽然諗起
之前電算機仲係以前谷草嗰隻led一格格嘅時候
係點樣show平頭派彩

今日有人贏錢?

波又輸馬又輸
仲大獲過你

中左富祿夠贏

下面留左空位

執少少

係，下面留左個位比我

😭 😭

全部 2233

留左兩個位
You&I

應該練馬師叫輕鬆試下就算，屌佢老木

派？

我烽再次1個人坐上佢嘅王座

就咁睇呢句唔多老嚟

3:22

呢隻馬睇黎又要供多幾場
希望有冷W執下

最尾三場cup返頭六場

佢柯打係跟二疊345位 冇計

我罪孽深重

條傻閪外圍狗黎引人入會,BLOCK柒佢啦
佢派佢老母個閪比你屌呀

全晚都雷 巴 田 係咪cls

健康美麗呢個位仲要輸比資本家 上場1400到底幾撚低水平

係喎 有留位

又輸 悶唔悶架姐？

好撚多賭神贏錢

樓主係咪做左熱門師？

谷草次次都針

田狗真係好撚柒廢 屌你老母

悶在次次落飛黨贏

希斯終極撚狗

賭神都輸錢
你輸錢都好合理姐

香港好多賭神

3寶叫共創同資本
比落飛開心人生贏
好悶

賭神都係用賭本堆砌出黎

串埋曼城熱刺訓教算，d馬講都廢事講